國泰出賣Hackathon參加者個人資料

參加左國泰Hackathon嘅你，國泰已經幫你交晒啲資料比班狗啦！

收到消息，國泰班搞手同狗開完會，話怕會有人係比賽示威，所以會係聽日Hackathon開始入口搜袋，如果搵到你有口罩等「可疑物品」，就會將你嘅個人資料交比狗。

個人資料就係你報名填左啲咩，雖然你冇填身分證號碼，但佢地有你全名、學校/公司名、你出生日期個啲等等，要搵番你個人出嚟有幾難，我諗大家都心𥚃有數啦。

講咁多都係希望參加左比賽嘅同學仔去之前三思，自己考慮下個風險，唔想你地唔知頭唔知路就比人送晒啲資料出去，更加唔想有同學仔到時比狗咬。

最後
光復香港
時代革命

示威者唔好唔記得國泰城

推

班盲撐又會話國泰係受害姐叫你哋唔好搞國泰架喇

國泰真係垃撚圾

國泰食屎啦！

個鬼佬走左就叫共泰啦

蟈泰

Fact Checked? 係咪真咖

係咪真㗎

垃撚圾

堅定流cls

有無人可以幫手fc?

Fc左未先

可以點fc?
要國泰出黎認？
定post staff card就當真？

唔係搞事，我真心想知

唔會呀 唔係好信
聽日班狗都有排忙 唔會去搞呢d野
Fc左先

有啲驚喎 聽日仲去唔去好

Push

跟本佢而家係出賣香港人

乜野活動黎

聽朝可以幫大家fact check
但國泰城reception本身都有得攞口罩
可信性不大

痴線，資料話比就比，無黄管㗎！

派完俾你再篤灰點算

國泰同中資無分別

收到消息

唔怕一萬 致怕萬一呀上面咁多位

tui

樓主唔想俾人示威呀？

戈兩個高層辭職之後就瘋狂賣港人

一定要抵制國泰

fact check左先好喎
發佈消息之前fact check 左先
唔好引起大家恐慌

一早變共泰啦

仆街國泰

必須留意

垃圾公司 不了

係米又想中歐盟《通用數據保障條例》？

屌你唔撚去了

推！

點解會有人玩hackathon架 國泰根本當你地係free labour

wiki
程式設計馬拉松（英語：hackathon，又譯為駭客松），又稱駭客日（hack day）、駭客節（hackfest）或程式設計節（codefest），是一個流傳於駭客（hacker）當中的新詞彙。程式設計馬拉松是一種活動。在該活動當中，電腦程式設計師以及其他與軟體發展相關的人員，如圖形設計師、介面設計師與專案經理，相聚在一起，以緊密合作的形式去進行某項軟體專案。

Hackathon 取消左喇喎
你港航員工confirmed?

受佢老母咩
搞到咁
示威者要裝修國泰城我冇意見

利申 吹下水 唔好當真

屌你老母 垃圾國泰

因航已經唔係香港人嘅國泰

笑撚死

屌你國泰

個死人名真係改得好 國泰

依家可能兩邊都唔搭